政府幾時先咨詢同討論完，達至全香港每一個人支持起樓

政府要咨詢到無反對聲音先會做